聽日有冇機全港停工停學

出面風比預期勁 咁多野被吹斷又未檢查到破壞程度 聽日有冇機停工停學

發夢嗰陣有機

今晚早d訓 聽日塞車塞返幾個鐘

唔會

政府只會話僱員自行決定。

今晚6-7點登錄廣東你話呢

除非大停電。

停課有機，停工發夢果時都有機